林憶蓮幾十歲人仲學人又唱又跳

係咪得我覺得佢改編得幾好😂👍🏻

好聽過張學友小小🤤🤤

好過張國榮就真

係好撚正

每年4月1就有大量fans突然出現
無估錯應該系鬼門關大開
哥哥下面d fans衝晒上黎

係😻

g

😑